大家收到幾多車船津貼?

我每日來回車費要$22
但派得果$1200
識人每日來回$6
但派成$200

津貼炸
你估比哂車錢你咩

邊到派 每日來回30蚊

唔係full grant 得一半

full grant派1100

來回車費$16.2
派$1086

返學一程地鐵6.7
Full grant津貼有1900
除開每日都係咁上下

屌唔記得計來回
即係貼一半左右

車船費來回$40以上

Btw邊到睇

點計都你賺多d

九龍返薄扶林每日車費~$40 基本上full grant成年計會有突少少
車船都會視乎你half定full grant調整
我唔知$200係咪計一日啦 來回$6派$200個誤差會唔會太大 你識個人係咪報假地址
BTW好似分兩次派 一次12月一次3月 點解我今年仲未收到陰功 點返學

我條數計過同一個sem返足5x13日西鐵來回車費相若
不過勝在時間表靚dayoff有兩日慳唔少

全額車船再用長者咭搭鐵 舔盡佢

俾人撞正check飛就唔荒唔盡啦ching

查飛嘅來來去去都係果班人 搭左咁耐都認得晒了
你地過海長途入100蚊幾日就嘟完
我又係過海 入100蚊嘟極都仲有 成個月都嘟唔晒100蚊